屌你微辣唔好咁撚肉酸啦

都比人屌左兩日
完全當冇事回都唔撚回
覺得自己冇錯咪回應下屌番我地香港人轉頭囉
屌你完全扮睇唔到
柒撚到

人地澳門團隊, 真係同你香港人有親咩

老馮要同你交代咩？
仲有大把港豬等住睇垃圾

交代啲乜
平時屌人哋垃圾低俗無聊
連登仔不嬲都無睇開架喇
人哋受眾又唔係連登仔
做咩要同你交代

好撚好笑你會唔會屌17啲網紅吖

睇飛夢好過啦 一樣澳門

好過微辣多多聲

明白嘅唔好睇微辣囉Quit 微辣囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw 我比一個建議你唔鍾意quit左微辣佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多微辣r靠我地依啲人賣廣告啲微辣r先可以生存到你知唔知道啊得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左微辣佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得唔鍾意微辣嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

肉酸得過連登仔

澳狗係咁架啦

微辣： 點解要回應你 你地邊位丫 成個世界圍住你轉呀？

人地澳門人關你咩事

咩事

人地又真係點解要回應你
唔好睇到自己咁威啦

垃圾澳門狗係咁上下
香港人抗爭緊嘅時候佢哋已經𦧺咗好耐屎眼
唔好期望𦧺開屎眼嘅生物會有咩作為

不嬲唔交待先係高招，你睇吓達狗就知

真
特登上佢地youtube ig望下
都冇人屌

除左Sofia 仲有冇其他野要屌？

唔係話撐垃圾微辣
但樓主你仲肉酸喎
人哋定位賺大陸錢
理撚得你香港人姐
別把自己看到太重

澳門狗 同支那狗一樣咁臭

一味靠痴扮香港人

笑撚死
連衛兵真係當自己係世界中心

有 多姐

要屌佢塊馬嬲面

多姐做咩

屌埋佢對奶